依家係咪無可能再買到數碼暴龍手錶現貨

想買比個小朋友
係咪應該都買唔到了

定有都好貴

有無人知

放比你

真 巴打？

有都好貴，見到奇趣天地有
但抬到個價好高

唉 咁算
訂6月課

點解而家好似啲玩具成日都供不應求，以前細個從來唔會想買既玩具無貨

細個數碼暴龍機有時都會缺嘅
不過無依家咁誇張要訂

玩具鋪實貴 通常around 600附近先有

想知奇趣幾錢

6xx-7xx

黑白？定青色

3隻都有
黑白係6xx-700
螢火綠好似750
有黑亞古200同亞古加布set 298
今日先去左睇,冇影到相

以前班大人好少玩數碼暴龍機

前幾日深水埗模型倉好似599?

日版$600連黑亞古有冇興趣

咩色錶呀

旺角logon有

早幾日有問有冇人冇錶玩
冇人理就掉上fb放左

係，嗰時嘅大人好少打gba 但而家3x 歲嘅人好多有玩switch

果個小朋友就係你自己

有興趣，上面位巴打無要就我要ok ?

啲玩具俾大人玩架，邊有小朋友玩

唔好買黑亞古呀，試用版黎

過幾日有大貨應該跌 今日見到螢火綠~600

咁就好

想買隻黑，但對戰係咪好on9

冇買啊，單純路過望左幾眼

幾錢~?

黑

可惜無曬黑色

一隻都送dim 算係咁

邊間肥趣
日日行
都唔見

淘大個間

訂咗都無貨

屌 真係慘
好多人訂完都要6月至有得攞
咁訂黎把撚

奇趣

好撚貴

Cls
黃平過黑白

V仔：am I a joke to you

好慘 sad 明明都係張dim卡
買多條新ge長黑帶，又靚仔返

好爸爸
但而家小朋友仲睇數碼暴龍咩

少左人玩玩具,返貨少以前好多

以前啲大人有得上東莞

飢餓式行銷 同埋而家啲玩具係有收入既大人玩